人哋唔鍾意你就唔鍾意你㗎啦

追極都唔撚會鍾意你㗎啦 你以為人哋係IG like嘅感情post係講你 之後又搵返人哋 傻仔人哋唔係講緊你呀做幾多野都冇用架傻仔

咁咪當攞個經驗練習下追人囉